老老豆豆，今晩到底有冇出維園嫁？

熱門得賽馬取消，維園完全冇人理

利申：出緊

有冇人出嫁？

我！ 但睇落無人理

唔係海富咁樣吓話？

sad 完全冇人理

出緊 到油麻地

仲有冇人啊？

到左了係附近
巴塞百週年波衫

依家出緊 唔好呃鳩我

要人

我都驚比人呃

出緊！

出

維園見

出緊

一個足球場個禁區都唔爆喇

嚟緊

有